得罪講句，黃心穎同許志安關你地撚事？

呢啲八婆新聞仲多人過聖母院，逃犯條例
香港人

咁人地關心咩事又關你撚事咩 弱智仔

有花生咪食下囉 食一兩日就無人食架啦
屌你好似上lihkg要做功課咁 痴線

巴黎聖母院又關你事？

利申窮撚，未去過歐洲

見一個block一個
港豬

收皮啦，無聊野就咁有興趣，其他就唔撚理

井底之蛙

係啦係啦，知你係知識分子啦，我地係愚眾呀嘛

改善下啦

收皮啦，eglise notre dame點撚讀你都未知啦

咪偷換概念啦屌，淨係識吃喝玩樂

已完全封鎖佢

一見到你地憂國憂民個樣就想笑，到依家都未認清香港政治根本唔由香港人黎話事既殘酷真相。又係連登仔話要焦土，依家焦土啦，唔理啦，又唔高興

吃喝玩樂都唔俾
痴撚線

已完全封鎖會員

咁耶撚個堂口都唔關我事架大佬

留意一個茶餘飯後嘅話題，都俾你講到係港豬

睇到你同一件事開4個post就好笑得啦得啦最威係你啦清泉，係呀有睇偷食單野既人都唔知聖母院大火架，你選擇開4個post突顯自己清高而唔係開一個關於你對聖母院大火既感覺引導討論冇人傾時事？脫歐貿易戰果陣我都見有人講

先唔講政治新聞
點解你覺得香港人有必要關注法國既聖母院?

聖母你老母咩 關我柒事